唔記得密碼

註冊email入唔番
仲可以點做
連仔可唔可以send忘記密碼去我個後備email到比我拎回密碼

拉

如閣下有設定後備電郵，請即電郵到 info@lihkg.com 聯絡我們